<resources>
    <string name="app_name">UFC Fighter Record</string>

    <string name="fighter_about">Fighter About</string>
    <string name="fighter_division">Fighter Division</string>
    <string name="fighter_name">Fighter Name</string>
    <string name="ufc">UFC</string>
    <string name="fighter_record">Fighter Record (W-D-L)</string>
    <string name="wins_by_knockout">Wins By \nKnockout</string>
    <string name="win_by_submission">Win By \nSubmission</string>
    <string name="about_fighter">About Fighter</string>
    <string name="stats">Stats</string>
    <string name="striking_accuracy">Striking Accuracy</string>
    <string name="about_menu">About</string>
    <string name="source_code_menu">Source Code</string>
    <string name="takedown_accuracy">Takedown Accuracy</string>
    <string name="my_avatar">https://avatars.githubusercontent.com/u/93296892?v=4</string>
    <string name="my_name">Masdika Ilhan Mansiz</string>
    <string name="about_me">About Me</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="linkedin">Linkedin</string>
    <string name="github">Github</string>

    <string name="about_me_text">Fresh Graduate Diploma III Teknologi Informasi dari Politeknik Negeri Madiun tahun 2024, dengan pengalaman magang di bidang Teknologi Informasi. Menguasai bahasa pemrograman seperti PHP, Java, Kotlin, Python, dan JavaScript. Tertarik dan terampil dalam bidang Mobile Development, Machine Learning, dan Internet of Things. Berpengalaman dalam menggunakan berbagai Sistem Operasi, pemecahan masalah, perencanaan, dan mampu bekerja baik dalam tim maupun mandiri.</string>
    <string name="email_text">masdikailhanmansiz@gmail.com</string>
    <string name="instagram_text">masdikailhannn</string>
    <string name="instagram_link">https://www.instagram.com/masdikailhannn/</string>
    <string name="linkedin_text">Masdika Ilhan Mansiz</string>
    <string name="linkedin_link">https://www.linkedin.com/in/masdikailhanmansiz</string>
    <string name="github_text">Masdikaa | masdikailhanmansiz@gmail.com</string>
    <string name="github_link">https://github.com/Masdikaa</string>
    <string name="fighter_title">Fighter Title</string>

    <string-array name="fighter_name">
        <item>Masdika Ilhan Mansiz</item>
        <item>Islam Makhachev</item>
        <item>Jon Jones</item>
        <item>Alex Pereira</item>
        <item>Ilia Topuria</item>
        <item>Belal Muhammad</item>
        <item>Dricus Du Plessis</item>
        <item>Merab Dvalishvili</item>
        <item>Tom Aspinall</item>
        <item>Leon Edwards</item>
        <item>Alexander Volkanovski</item>
        <item>Alexandre Pantoja</item>
        <item>Max Holloway</item>
        <item>Sean O\'Malley</item>
        <item>Sean Strickland</item>
        <item>Charles Oliveira</item>
    </string-array>

    <string-array name="fighter_division">
        <item>Lightweight Division</item>
        <item>Lightweight Division</item>
        <item>Heavyweight Division</item>
        <item>Light Heavyweight Division</item>
        <item>Featherweight Division</item>
        <item>Welterweight Division</item>
        <item>Middleweight Division</item>
        <item>Bantamweight Division</item>
        <item>Heavyweight Division</item>
        <item>Welterweight Division</item>
        <item>Featherweight Division</item>
        <item>Flyweight Division</item>
        <item>Featherweight Division</item>
        <item>Bantamweight Division</item>
        <item>Middleweight Division</item>
        <item>Lightweight Division</item>
    </string-array>

    <integer-array name="fighter_win">
        <item>78</item>
        <item>26</item>
        <item>28</item>
        <item>12</item>
        <item>16</item>
        <item>24</item>
        <item>22</item>
        <item>18</item>
        <item>15</item>
        <item>22</item>
        <item>26</item>
        <item>28</item>
        <item>26</item>
        <item>18</item>
        <item>29</item>
        <item>35</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="fighter_loss">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>0</item>
        <item>3</item>
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>8</item>
        <item>2</item>
        <item>6</item>
        <item>10</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="fighter_draw">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
    </integer-array>

    <string-array name="fighter_image">
        <item>https://i.ibb.co.com/ZdqvSMQ/Untitled-design-11.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/MAKHACHEV_ISLAM_L_BELT_06-01.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-11/JONES_JON_L_BELT_11-16.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/3/PEREIRA_ALEX_L_BELT_10-05.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/TOPURIA_ILIA_L_BELT_10-26.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/MUHAMMAD_BELAL_L_BELTMOCK.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/DU_PLESSIS_DRICUS_L_BELT.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/DVALISHVILI_MERAB_L_BELTMOCK.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/ASPINALL_TOM_BELT_L_07-27.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/EDWARDS_LEON_L_08-20.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/VOLKANOVSKI_ALEXANDER_L_02-17.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/PANTOJA_ALEXANDRE_L_BELT_05-04.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-04/HOLLOWAY_MAX_L_04-13.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/OMALLEY_SEAN_L_08-19.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-10/2/STRICKLAND_SEAN_L_06-01.png</item>
        <item>https://dmxg5wxfqgb4u.cloudfront.net/styles/athlete_bio_full_body/s3/2024-11/OLIVEIRA_CHARLES_L_11-16.png</item>
    </string-array>

    <string-array name="fighter_about">
        <item>Masdika Ilhan Mansiz, yang dikenal dengan julukan El Macho, adalah petarung lightweight yang menjadi legenda hidup di dunia MMA. Dengan rekor sempurna 78–0–0 (menang-seri-kalah), ia mendominasi setiap lawan yang berani memasuki oktagon bersamanya. Masdika adalah simbol kekuatan mutlak, dengan kombinasi kemampuan striking dan grappling yang tak tertandingi. Lawannya sering menggambarkan El Macho sebagai "badai tak terbendung," menghancurkan segala rintangan dengan brutal tetapi penuh perhitungan.\n\nMasdika berasal dari Ponorogo, Indonesia, dan mulai mempelajari seni bela diri tradisional seperti pencak silat sejak kecil. Ketekunannya membawanya ke dunia jiu-jitsu Brasil, kickboxing, dan MMA modern. Dalam setiap pertarungannya, Masdika menunjukkan harmoni sempurna antara kecepatan, kekuatan, dan strategi. Teknik ground-and-pound miliknya telah menghancurkan banyak petarung kelas dunia, sementara striking presisinya sering menghasilkan KO spektakuler dalam hitungan detik.\n\nSalah satu momen paling mengesankan dari karier Masdika adalah ketika ia menghadapi juara dunia tiga divisi, seorang petarung veteran yang dikenal sebagai "Iron Giant." Pertarungan itu berlangsung sengit selama lima ronde penuh, tetapi Masdika berhasil mendominasi setiap ronde dengan ketenangan luar biasa dan serangan tak terduga yang meninggalkan lawannya tanpa jawaban. Kemenangan itu semakin mengukuhkan posisinya sebagai petarung pound-for-pound terbaik di dunia.\n\nSelain prestasinya di oktagon, Masdika dikenal karena kepribadian yang rendah hati dan karisma alami. Ia adalah inspirasi bagi jutaan penggemar MMA di seluruh dunia, terutama di Asia Tenggara. Masdika sering berbicara tentang pentingnya disiplin, kerja keras, dan fokus dalam mencapai tujuan, menjadikannya tidak hanya sebagai petarung terbaik tetapi juga simbol kesuksesan yang diperoleh dengan dedikasi.\n\nDi usia 30-an, Masdika tetap berada di puncak permainannya dan tidak menunjukkan tanda-tanda melambat. Banyak yang percaya bahwa ia akan menjadi petarung pertama yang menyentuh rekor 100 kemenangan tanpa kekalahan di MMA profesional. Dengan setiap langkah yang diambilnya, El Macho semakin memperkuat statusnya sebagai petarung terkuat dari yang terkuat, seorang legenda yang tidak akan pernah terlupakan di dunia seni bela diri campuran.</item>
        <item>Islam Makhachev, nama yang semakin bersinar di dunia seni bela diri campuran (MMA), khususnya dalam organisasi Ultimate Fighting Championship (UFC). Petarung asal Rusia ini dikenal sebagai salah satu murid terdekat Khabib Nurmagomedov, legenda UFC yang tak terkalahkan. Makhachev sering disebut sebagai pewaris takhta Khabib karena gaya bertarungnya yang mirip, yakni sangat mendominasi dengan grappling yang luar biasa.\n\nGaya bertarung Makhachev sangat khas. Ia memiliki kemampuan gulat yang luar biasa, warisan dari latar belakangnya sebagai seorang pegulat Sambo. Selain itu, Makhachev juga memiliki striking yang semakin berkembang. Kombinasi kemampuan gulat dan striking yang mematikan inilah yang menjadikannya salah satu petarung paling ditakuti di divisi ringan UFC.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Makhachev terus mencatatkan rekor kemenangan yang impresif. Kemenangan demi kemenangan diraihnya dengan dominasi yang luar biasa. Setiap lawan yang dihadapinya selalu kesulitan untuk keluar dari tekanan yang diberikan oleh Makhachev. Puncak kariernya adalah saat ia berhasil meraih sabuk juara UFC kelas ringan.\n\nKemenangan Makhachev tidak hanya membanggakan dirinya sendiri, tetapi juga seluruh komunitas MMA Rusia. Ia berhasil melanjutkan dominasi petarung-petarung Rusia di UFC setelah Khabib Nurmagomedov pensiun. Dengan kemampuan dan potensi yang dimilikinya, Makhachev diprediksi akan terus mendominasi divisi ringan UFC dalam beberapa tahun ke depan.\n\nKeberhasilan Islam Makhachev menjadi inspirasi bagi banyak petarung muda di seluruh dunia. Kisahnya membuktikan bahwa dengan kerja keras, dedikasi, dan bakat yang luar biasa, seseorang bisa mencapai puncak kesuksesan. Nama Islam Makhachev akan terus dikenang sebagai salah satu petarung terbaik dalam sejarah UFC.</item>
        <item>John Jones, dengan julukan "Bones", adalah salah satu petarung paling berbakat dan kontroversial dalam sejarah UFC. Pria asal Amerika Serikat ini telah menorehkan sejumlah rekor mengagumkan di divisi kelas berat ringan. Gaya bertarungnya yang unik, kombinasi striking dan grappling yang mematikan, serta jangkauan yang luar biasa menjadikannya ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSepanjang kariernya, Jones telah meraih berbagai gelar juara dan rekor tak terkalahkan dalam waktu yang cukup lama. Namun, di balik kesuksesannya, Jones juga kerap kali terlibat dalam berbagai kontroversi di luar oktagon. Beberapa kali ia harus menghadapi sanksi akibat pelanggaran aturan anti-doping atau masalah perilaku lainnya. Hal ini membuat kariernya menjadi tidak mulus dan seringkali terhenti.\n\nMeskipun begitu, bakat alami Jones tidak bisa dipungkiri. Ia memiliki kemampuan untuk membaca pertandingan dengan sangat baik dan selalu bisa menemukan cara untuk memenangkan pertarungan. Banyak penggemar MMA yang menganggap Jones sebagai salah satu petarung terhebat sepanjang masa.\n\nKembalinya Jones ke oktagon setelah menjalani masa skorsing selalu dinantikan oleh para penggemar. Setiap kali ia bertarung, selalu ada ekspektasi tinggi bahwa ia akan menampilkan pertunjukan yang spektakuler. Namun, kontroversi yang terus menghantuinya membuat masa depannya di UFC menjadi tidak pasti.\n\nJohn "Bones" Jones adalah sosok yang kompleks. Di satu sisi, ia adalah seorang atlet yang luar biasa dengan bakat yang luar biasa. Di sisi lain, ia juga adalah sosok yang kontroversial dengan sejumlah masalah di luar oktagon. Kisahnya menjadi sebuah pelajaran bahwa bakat saja tidak cukup untuk mencapai kesuksesan yang berkelanjutan.</item>
        <item>Alex Pereira, petarung MMA asal Brasil yang dikenal dengan julukan "Poatan", telah menjadi salah satu nama terbesar dalam dunia UFC. Dengan gaya bertarung yang agresif dan pukulan yang keras, Pereira berhasil mencuri perhatian para penggemar MMA di seluruh dunia. Latar belakangnya sebagai juara kickboxing kelas dunia menjadi modal yang sangat berharga dalam transisinya ke dunia MMA.\n\nSalah satu momen paling ikonik dalam karier Pereira adalah ketika ia berhasil mengalahkan Israel Adesanya dalam dua kesempatan. Kemenangan-kemenangan tersebut tidak hanya mengantarkannya pada gelar juara kelas menengah UFC, tetapi juga membuktikan dominasinya atas salah satu petarung terbaik di divisi tersebut. Namun, dalam pertarungan ketiga, Adesanya berhasil membalas dendam dan merebut kembali gelar juara.\n\nPereira dikenal memiliki kemampuan striking yang luar biasa, terutama dalam hal tendangan dan pukulan keras. Kombinasi kekuatan dan kecepatannya membuat lawan-lawannya kesulitan untuk menghindarinya. Selain itu, Pereira juga memiliki mental yang sangat kuat dan tidak pernah menyerah dalam setiap pertandingan.\n\nMeskipun telah mencapai puncak kariernya, Pereira masih memiliki banyak ambisi di dalam dunia MMA. Ia terus berlatih keras untuk meningkatkan kemampuannya dan siap menghadapi tantangan baru. Dengan bakat dan semangat juangnya yang tinggi, Pereira diprediksi akan terus menjadi salah satu petarung paling menarik untuk diikuti di UFC.\n\nKisah hidup Pereira menginspirasi banyak orang, terutama bagi mereka yang ingin meraih mimpi mereka. Dari seorang petarung kickboxing yang relatif tidak dikenal menjadi juara UFC, Pereira membuktikan bahwa dengan kerja keras, dedikasi, dan bakat yang luar biasa, seseorang bisa mencapai apa saja.</item>
        <item>Ilia Topuria, petarung MMA asal Georgia yang berlaga di kelas bulu UFC, telah menjadi salah satu bintang yang paling bersinar dalam beberapa tahun terakhir. Dengan gaya bertarung yang agresif dan teknik striking yang mematikan, Topuria berhasil mencuri perhatian para penggemar MMA di seluruh dunia. Julukannya, "El Matador", sangat cocok dengan gaya bertarungnya yang penuh semangat dan selalu mengincar kemenangan KO.\n\nLatar belakang Topuria sebagai pegulat Greco-Roman sangat terlihat jelas dalam gaya bertarungnya. Ia memiliki kemampuan takedown yang luar biasa dan ground game yang sangat kuat. Kombinasi antara kemampuan gulat dan striking yang mematikan inilah yang membuat Topuria menjadi ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Topuria selalu tampil dominan dan belum pernah mengalami kekalahan. Kemenangan-kemenangannya diraih dengan cara yang sangat meyakinkan, seringkali melalui KO atau TKO di ronde-ronde awal. Keberhasilannya mengalahkan lawan-lawan tangguh seperti Ryan Hall dan Bryce Mitchell semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu petarung terbaik di kelas bulu UFC.\n\nDengan usia yang masih muda dan potensi yang sangat besar, Topuria diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Topuria juga memiliki mental yang sangat kuat dan tidak pernah menyerah dalam setiap pertandingan.\n\nKisah hidup Topuria menginspirasi banyak orang, terutama bagi mereka yang ingin meraih mimpi mereka. Dari seorang petarung muda yang penuh bakat hingga menjadi salah satu bintang UFC, Topuria membuktikan bahwa dengan kerja keras, dedikasi, dan bakat yang luar biasa, seseorang bisa mencapai apa saja.</item>
        <item>Belal Muhammad, petarung UFC berdarah Palestina yang berlaga di kelas welter, telah menjadi salah satu sosok yang paling konsisten di divisi tersebut. Dengan gaya bertarung yang cerdas dan kemampuan grappling yang luar biasa, Muhammad telah membuktikan dirinya sebagai ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya. Julukannya, "Remember the Name", menjadi sangat relevan dengan konsistensi dan determinasinya dalam meraih puncak karier.\n\nMuhammad dikenal memiliki kemampuan grappling yang sangat baik, yang ia asah sejak masa mudanya sebagai pegulat. Selain itu, ia juga memiliki striking yang semakin berkembang. Kombinasi kemampuan gulat dan striking yang mematikan inilah yang menjadikannya salah satu petarung paling lengkap di kelas welter.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Muhammad telah mencatatkan rekor kemenangan yang impresif. Meskipun tidak selalu mendapatkan perhatian sebesar petarung-petarung lain, Muhammad selalu tampil konsisten dan memberikan penampilan yang terbaik di setiap pertandingan. Ia memiliki kemampuan untuk mengontrol tempo pertarungan dan membuat lawan-lawannya frustrasi.\n\nSalah satu ciri khas Muhammad adalah kemampuannya untuk bangkit dari keterpurukan. Setelah mengalami beberapa kekalahan di awal kariernya, Muhammad berhasil bangkit dan mencatatkan rentetan kemenangan yang panjang. Keberhasilannya ini membuktikan bahwa ia memiliki mental yang sangat kuat dan tidak pernah menyerah.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Muhammad diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Muhammad juga memiliki kepribadian yang menarik dan karisma yang kuat, yang membuatnya menjadi salah satu petarung favorit para penggemar.</item>
        <item>Dricus Du Plessis, petarung MMA asal Afrika Selatan yang dikenal dengan julukan "Stillknocks", telah menjadi salah satu nama yang paling menarik di divisi kelas menengah UFC. Dengan gaya bertarung yang agresif dan pukulan yang keras, Du Plessis berhasil mencuri perhatian para penggemar MMA di seluruh dunia. Latar belakangnya sebagai juara di berbagai organisasi MMA regional menjadi modal yang sangat berharga dalam transisinya ke UFC.\n\nSalah satu momen paling ikonik dalam karier Du Plessis adalah ketika ia berhasil mengalahkan mantan juara kelas menengah UFC, Robert Whittaker, dalam sebuah pertarungan perebutan gelar. Kemenangan tersebut tidak hanya mengantarkannya pada status penantang nomor satu, tetapi juga membuktikan bahwa ia adalah salah satu petarung paling berbakat di divisinya.\n\nDu Plessis dikenal memiliki kekuatan pukulan yang luar biasa, terutama pada tangan kanannya. Kombinasi kekuatan dan kecepatannya membuat lawan-lawannya kesulitan untuk menghindarinya. Selain itu, Du Plessis juga memiliki mental yang sangat kuat dan tidak pernah menyerah dalam setiap pertandingan.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Du Plessis diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Du Plessis juga memiliki karisma yang kuat dan selalu tampil percaya diri di dalam oktagon.\n\nKisah hidup Du Plessis menginspirasi banyak orang, terutama bagi mereka yang ingin meraih mimpi mereka. Dari seorang petarung muda yang berbakat hingga menjadi salah satu bintang UFC, Du Plessis membuktikan bahwa dengan kerja keras, dedikasi, dan bakat yang luar biasa, seseorang bisa mencapai apa saja.</item>
        <item>Merab Dvalishvili, seringkali disebut "The Machine", adalah salah satu petarung paling dominan dan konsisten di divisi bantamweight UFC. Petarung asal Georgia ini dikenal dengan gaya bertarungnya yang sangat agresif, stamina yang luar biasa, dan kemampuan gulat yang mumpuni. Dvalishvili telah membuktikan dirinya sebagai ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSalah satu ciri khas Dvalishvili adalah kemampuannya untuk menekan lawan sejak ronde pertama dan tidak pernah berhenti menyerang. Dengan tekanan yang konstan dan serangan yang bervariasi, Dvalishvili seringkali membuat lawan-lawannya kewalahan dan menyerah. Selain itu, kemampuan gulatnya yang luar biasa membuatnya sangat sulit untuk ditaklukkan di ground.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Dvalishvili telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi bantamweight, seperti Petr Yan dan Jose Aldo. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu kontender teratas dalam perebutan gelar juara.\n\nDvalishvili juga dikenal sebagai sosok yang sangat pekerja keras dan disiplin. Ia memiliki etos kerja yang sangat tinggi dan selalu berusaha untuk meningkatkan kemampuannya. Selain itu, Dvalishvili juga memiliki hubungan yang sangat baik dengan rekan-rekannya di gym, terutama dengan sesama petarung asal Georgia, Ilia Topuria.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Dvalishvili diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Dvalishvili juga memiliki karisma yang kuat dan selalu tampil percaya diri di dalam oktagon.</item>
        <item>Tom Aspinall, petarung MMA asal Inggris, telah dengan cepat menjadi salah satu nama paling menonjol di divisi kelas berat UFC. Dengan gaya bertarung yang agresif dan kemampuan finishing yang luar biasa, Aspinall telah mencuri perhatian para penggemar MMA di seluruh dunia. Kemampuannya dalam grappling, striking, dan BJJ membuatnya menjadi petarung yang sangat lengkap dan sulit untuk dikalahkan.\n\nSalah satu ciri khas Aspinall adalah kemampuannya untuk menyelesaikan pertandingan dengan cepat. Banyak dari kemenangannya diraih melalui KO atau submission di ronde-ronde awal. Kecepatan dan kekuatannya yang luar biasa membuatnya menjadi ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya. Selain itu, Aspinall juga memiliki mental yang sangat kuat dan tidak pernah menyerah dalam setiap pertandingan.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Aspinall telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi kelas berat, seperti Curtis Blaydes. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu kontender teratas dalam perebutan gelar juara.\n\nSayangnya, karier Aspinall sempat terhenti akibat cedera lutut yang serius. Namun, dengan semangat juang yang tinggi, Aspinall berhasil pulih dan kembali ke oktagon. Kembalinya Aspinall sangat dinantikan oleh para penggemar, dan ia diharapkan dapat melanjutkan kesuksesannya sebelum cedera.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Aspinall diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Aspinall juga memiliki karisma yang kuat dan selalu tampil percaya diri di dalam oktagon.</item>
        <item>Leon Edwards, petarung MMA asal Inggris, telah mencatatkan namanya dalam sejarah UFC sebagai juara kelas welter yang baru. Dengan gaya bertarung yang tenang dan teknik striking yang presisi, Edwards berhasil mengalahkan rival beratnya, Kamaru Usman, dalam dua kesempatan. Kemenangan-kemenangan tersebut menjadikan Edwards sebagai salah satu petarung paling dominan di divisi kelas welter saat ini.\n\nSalah satu ciri khas Edwards adalah kemampuannya untuk mempertahankan jarak dan melancarkan serangan-serangan yang akurat. Ia memiliki jangkauan yang sangat baik dan seringkali memanfaatkannya untuk menjaga jarak aman dari lawan. Selain itu, Edwards juga memiliki kemampuan grappling yang solid, yang membuatnya menjadi petarung yang sangat lengkap.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Edwards telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi kelas welter, seperti Gunnar Nelson dan Vicente Luque. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu kontender teratas dalam perebutan gelar juara.\n\nKemenangan KO yang spektakuler atas Kamaru Usman di UFC 278 menjadi salah satu momen paling ikonik dalam karier Edwards. Pukulan head kick yang dilancarkan Edwards di detik-detik akhir ronde kelima berhasil merobohkan Usman dan membuatnya kehilangan gelar juara. Kemenangan ini tidak hanya membawa kebanggaan bagi Edwards, tetapi juga bagi seluruh penggemar MMA di Inggris.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Edwards diprediksi akan terus mendominasi divisi kelas welter UFC. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi salah satu petarung terbaik dalam sejarah UFC. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Edwards juga memiliki kepribadian yang tenang dan rendah hati, yang membuatnya semakin diidolai oleh para penggemar.</item>
        <item>Alexander Volkanovski, petarung MMA asal Australia yang dikenal dengan julukan "The Great", telah mengukuhkan dirinya sebagai salah satu petarung terbaik dalam sejarah kelas bulu UFC. Dengan gaya bertarung yang sangat lengkap dan kemampuan striking yang luar biasa, Volkanovski telah mendominasi divisi ini selama beberapa tahun terakhir. Kemampuannya dalam boxing, wrestling, dan grappling membuatnya menjadi petarung yang sangat sulit untuk dikalahkan.\n\nSalah satu ciri khas Volkanovski adalah kemampuannya untuk mengontrol tempo pertarungan. Ia seringkali membuat lawan-lawannya frustrasi dengan pergerakannya yang cepat dan serangan yang akurat. Selain itu, Volkanovski juga memiliki stamina yang sangat baik, yang memungkinkannya untuk mempertahankan intensitas tinggi sepanjang pertandingan.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Volkanovski telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi bulu, seperti Max Holloway, Brian Ortega, dan Chan Sung Jung. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai juara kelas bulu yang tak terbantahkan.\n\nVolkanovski juga dikenal sebagai sosok yang sangat pekerja keras dan disiplin. Ia memiliki etos kerja yang sangat tinggi dan selalu berusaha untuk meningkatkan kemampuannya. Selain itu, Volkanovski juga memiliki kepribadian yang sangat menyenangkan dan rendah hati, yang membuatnya sangat dihormati oleh para penggemar dan rekan-rekannya.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Volkanovski diprediksi akan terus berkembang dan mencapai pencapaian yang lebih tinggi lagi. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi salah satu petarung terbaik sepanjang masa. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Volkanovski juga memiliki pengaruh yang besar terhadap perkembangan olahraga MMA di Australia.</item>
        <item>Alexandre Pantoja, seringkali disebut "The Cannibal", adalah salah satu petarung paling dominan di divisi flyweight UFC. Petarung asal Brasil ini dikenal dengan gaya bertarungnya yang sangat lengkap, kemampuan grappling yang luar biasa, dan finishing yang mematikan. Pantoja telah membuktikan dirinya sebagai ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSalah satu ciri khas Pantoja adalah kemampuannya dalam Brazilian Jiu-Jitsu. Dengan latar belakang sebagai juara dunia BJJ, Pantoja seringkali mendominasi lawan-lawannya di ground. Selain itu, Pantoja juga memiliki striking yang sangat baik, terutama dalam jarak dekat. Kombinasi kemampuan grappling dan striking yang mematikan inilah yang menjadikannya salah satu petarung paling lengkap di kelas flyweight.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Pantoja telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi flyweight, seperti Brandon Moreno. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai juara kelas flyweight yang tak terbantahkan.\n\nPantoja juga dikenal sebagai sosok yang sangat pekerja keras dan disiplin. Ia memiliki etos kerja yang sangat tinggi dan selalu berusaha untuk meningkatkan kemampuannya. Selain itu, Pantoja juga memiliki kepribadian yang sangat menyenangkan dan rendah hati, yang membuatnya sangat dihormati oleh para penggemar dan rekan-rekannya.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Pantoja diprediksi akan terus berkembang dan mencapai pencapaian yang lebih tinggi lagi. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi salah satu petarung terbaik sepanjang masa. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Pantoja juga menjadi inspirasi bagi banyak petarung muda di Brasil dan di seluruh dunia.</item>
        <item>Max Holloway, seringkali disebut "Blessed", adalah salah satu petarung paling ikonik dan berpengaruh di divisi bulu UFC. Petarung asal Amerika Serikat ini dikenal dengan gaya striking yang sangat cepat dan akurat, stamina yang luar biasa, dan mental yang tak tergoyahkan. Holloway telah membuktikan dirinya sebagai salah satu petarung terbaik dalam sejarah kelas bulu.\n\nSalah satu ciri khas Holloway adalah kemampuannya untuk mengeluarkan pukulan dalam jumlah yang sangat banyak dengan akurasi yang tinggi. Ia seringkali membuat lawan-lawannya kewalahan dengan kombinasi pukulan yang cepat dan beruntun. Selain itu, Holloway juga memiliki kemampuan grappling yang cukup baik untuk bertahan dari takedown dan kembali ke posisi berdiri.\n\nSelama bertahun-tahun, Holloway mendominasi divisi bulu UFC. Ia berhasil mempertahankan gelar juara kelas bulu dalam beberapa kesempatan dan menghadapi sejumlah petarung top. Meskipun sempat kehilangan gelar juara kepada Alexander Volkanovski, Holloway tetap menjadi salah satu petarung paling populer dan dihormati di UFC.\n\nHolloway juga dikenal sebagai sosok yang sangat inspiratif. Kisah hidupnya yang penuh perjuangan dan semangat pantang menyerah telah menginspirasi banyak orang. Ia seringkali memberikan motivasi kepada petarung muda dan menjadi panutan bagi para penggemar MMA.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan pengalaman yang sangat kaya, Holloway diprediksi akan terus memberikan kontribusi yang besar bagi dunia MMA. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk kembali merebut gelar juara kelas bulu dan bahkan naik ke divisi yang lebih tinggi.</item>
        <item>Sean O\'Malley, atau yang lebih dikenal dengan julukan "Suga", adalah salah satu petarung paling menarik dan kontroversial di kelas bantamweight UFC. Dengan gaya striking yang sangat indah dan penampilan yang mencolok, O\'Malley telah berhasil menarik perhatian para penggemar MMA di seluruh dunia. Kemampuannya dalam striking, terutama tendangan tinggi, membuatnya menjadi ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSalah satu ciri khas O\'Malley adalah gaya bertarungnya yang santai dan penuh gaya. Ia seringkali membuat gerakan-gerakan yang tidak konvensional dan terlihat sangat percaya diri di dalam oktagon. Selain itu, O\'Malley juga memiliki kemampuan finishing yang sangat baik, terutama melalui KO.\n\nSejak bergabung dengan UFC, O\'Malley telah mencatatkan rekor kemenangan yang cukup impresif, meskipun sempat mengalami beberapa kali kekalahan. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di kelas bantamweight, dan sempat menjadi juara kelas bantamweight. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu kontender teratas dalam perebutan gelar juara.\n\nO\'Malley juga dikenal sebagai sosok yang sangat karismatik dan memiliki banyak penggemar. Namun, gaya hidupnya yang kontroversial dan beberapa pernyataan kontroversial yang pernah ia lontarkan juga membuatnya menjadi sosok yang polarisasi.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, O\'Malley diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi salah satu petarung terbaik sepanjang masa. Namun, untuk mencapai hal tersebut, O\'Malley harus lebih konsisten dalam penampilannya dan mampu mengatasi tekanan yang semakin besar.</item>
        <item>Sean Strickland adalah salah satu petarung paling vokal dan kontroversial di divisi kelas menengah UFC. Dikenal dengan gaya bertarungnya yang agresif dan mulutnya yang ceplas-ceplos, Strickland selalu menjadi pusat perhatian baik di dalam maupun di luar oktagon. Gaya bertarungnya yang berorientasi pada striking, dikombinasikan dengan kemampuan grappling yang solid, membuatnya menjadi ancaman bagi setiap lawan yang dihadapinya.\n\nSalah satu ciri khas Strickland adalah kejujurannya yang ekstrem, seringkali tanpa filter. Ia tidak ragu untuk mengungkapkan pendapatnya, baik itu tentang lawan-lawannya, UFC, atau bahkan dirinya sendiri. Sikap jujurnya ini membuatnya memiliki banyak penggemar yang menyukai kejujurannya, namun di sisi lain juga membuatnya banyak mendapat kritik.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Strickland telah mencatatkan rekor kemenangan yang cukup impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di kelas menengah, dan sempat menjadi penantang gelar juara. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu kontender teratas dalam perebutan gelar juara.\n\nSelain kemampuan bertarungnya yang solid, Strickland juga memiliki mental yang sangat kuat. Ia seringkali tampil tenang dan percaya diri di dalam oktagon, bahkan saat menghadapi tekanan yang besar. Namun, sikapnya yang terlalu percaya diri terkadang membuatnya meremehkan lawan dan membuat kesalahan fatal.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Strickland diprediksi akan terus berkembang dan mencapai puncak kariernya. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi juara dunia UFC. Namun, untuk mencapai hal tersebut, Strickland harus lebih bijak dalam memilih kata-kata dan fokus pada meningkatkan kemampuan bertarungnya.</item>
        <item>Charles Oliveira: Sang Raja Submission UFC\n\nCharles Oliveira, seringkali disebut "Do Bronx", adalah salah satu petarung paling dominan dan menghibur di divisi lightweight UFC. Petarung asal Brasil ini dikenal dengan kemampuan Brazilian Jiu-Jitsu yang luar biasa, striking yang semakin berkembang, dan semangat juang yang tak pernah padam. Oliveira telah membuktikan dirinya sebagai salah satu petarung paling lengkap dan berbahaya di kelas ringan.\n\nSalah satu ciri khas Oliveira adalah kemampuannya dalam submission. Dengan sabuk hitam BJJ, Oliveira memiliki repertoar submission yang sangat luas dan seringkali menyelesaikan pertandingan dengan cara yang spektakuler. Selain itu, Oliveira juga memiliki striking yang semakin membaik, terutama dalam jarak dekat. Kombinasi kemampuan grappling dan striking yang mematikan inilah yang menjadikannya salah satu petarung paling lengkap di kelas ringan.\n\nSejak bergabung dengan UFC, Oliveira telah mencatatkan rekor kemenangan yang sangat impresif. Ia berhasil mengalahkan sejumlah petarung top di divisi lightweight, seperti Michael Chandler, Dustin Poirier, dan Tony Ferguson. Kemenangan-kemenangan tersebut semakin mengukuhkan posisinya sebagai salah satu petarung paling berbahaya di UFC.\n\nOliveira juga dikenal sebagai sosok yang sangat pekerja keras dan disiplin. Ia memiliki etos kerja yang sangat tinggi dan selalu berusaha untuk meningkatkan kemampuannya. Selain itu, Oliveira juga memiliki kepribadian yang sangat menyenangkan dan rendah hati, yang membuatnya sangat dihormati oleh para penggemar dan rekan-rekannya.\n\nDengan usia yang masih cukup muda dan potensi yang sangat besar, Oliveira diprediksi akan terus berkembang dan mencapai pencapaian yang lebih tinggi lagi. Ia memiliki semua kualitas yang dibutuhkan untuk menjadi salah satu petarung terbaik sepanjang masa. Selain kemampuan bertarungnya yang luar biasa, Oliveira juga menjadi inspirasi bagi banyak petarung muda di Brasil dan di seluruh dunia.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="fighter_striking">
        <item>78</item>
        <item>60</item>
        <item>59</item>
        <item>63</item>
        <item>47</item>
        <item>44</item>
        <item>49</item>
        <item>42</item>
        <item>67</item>
        <item>54</item>
        <item>57</item>
        <item>50</item>
        <item>48</item>
        <item>61</item>
        <item>42</item>
        <item>55</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="fighter_take_down">
        <item>61</item>
        <item>54</item>
        <item>46</item>
        <item>100</item>
        <item>61</item>
        <item>39</item>
        <item>50</item>
        <item>37</item>
        <item>100</item>
        <item>37</item>
        <item>38</item>
        <item>48</item>
        <item>53</item>
        <item>43</item>
        <item>64</item>
        <item>40</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="knock_out_win">
        <item>40</item>
        <item>5</item>
        <item>11</item>
        <item>10</item>
        <item>6</item>
        <item>5</item>
        <item>9</item>
        <item>3</item>
        <item>12</item>
        <item>7</item>
        <item>13</item>
        <item>8</item>
        <item>12</item>
        <item>12</item>
        <item>11</item>
        <item>10</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="submission_win">
        <item>38</item>
        <item>12</item>
        <item>7</item>
        <item>0</item>
        <item>8</item>
        <item>1</item>
        <item>11</item>
        <item>1</item>
        <item>3</item>
        <item>3</item>
        <item>3</item>
        <item>10</item>
        <item>2</item>
        <item>9</item>
        <item>4</item>
        <item>21</item>
    </integer-array>

    <string-array name="fighter_title">
        <item>El Macho</item>
        <item>Lightweight Title Holder</item>
        <item>BONES</item>
        <item>POATAN</item>
        <item>El Matador</item>
        <item>Remember The Name</item>
        <item>Stillknocks</item>
        <item>The Machine</item>
        <item>Interim Title Holder</item>
        <item>Rocky</item>
        <item>The Great</item>
        <item>The Cannibal</item>
        <item>Blessed</item>
        <item>Suga</item>
        <item>#1 Middleweight Division</item>
        <item>Do Bronxs</item>
    </string-array>

</resources>